CSL就完約求Sales介紹續約Plan

用緊6GB+數據王無限Data
11月完約

有冇一間唔係3